當年南京大屠殺，老衲都有份參與

被屠殺？

真唔真呀🤔

日本人唔食狗肉的

比個老母人地屌丫嘛

中日混血嘅酒肉和尚